請大家幫幫手

聽日 我最後一期 還款 $4000
但今個月公司已經講左會遲少少出糧
（就算勞工又好 唔勞工都好 都趕唔切聽日個還款）
想問 借$5000-10000 有冇邊間可以好快批到
我冇信用卡 用緊恒生戶口
（屋企人都有d困難 失業 唔想比佢地知）
希望中家唔好屌

Help